無國界醫生攞credit 好機會! 上武漢!

係囉
之前咪話評估完香港醫療夠用 所以唔出手既咩
而家武漢明顯唔夠醫生用啦 快啲上去幫手啦

出現重大既人道危機

應該叫啲狗上去先
啲狗唔係有急救牌咩

講個笑話

無國界醫生(不包括香港&武漢)

無國界:呢D窮西地方冇錢捐
幫嚟托咩

無割界醫生
香港？不了
武漢？不了

淨係去非洲架渣